有冇人好鍾意食雞蓉味公仔麵

超好食

五香牛肉

冬陰公

雞蓉味可以扮日式拉麵湯底

香辣豬骨湯先正

床油味屌打哂你地 不服來辯

床油咁重口味真係唔夠巴打你嚟

食到上撚左癮

即食麵好難食

五香肉丁

牛肉味最好食

雲吞味最唔襯

讀書時好鍾意食，而今不了

冬菜味正 不過最好都係海鮮

而家去惠康見唔到有公仔麵賣